已經好多年了，個腦時不時又會loop起夏日熱辣辣

因為真係好撚熱

好熱好熱